有咩「港式化」食物係接受唔到

我先，湯意同港式拉麵